羅馬聖切契利亞管弦樂園 (22~23/11)

兩場都冇人開po討論

利申兩場都毒撚自己聽冇人傾

估唔到見到有人開post
我啱啱都係自己聽

自己排簽名會

自己自hi

個泡菜pianist好鍾意彈到d音一粒粒

一出門口就話冇 quota了
好多學生

彈得好用力，我隻手都feel到痛
好多女泡菜偷影佢

其實我犧牲左下半場突登去排
佢地攞埋琴譜去簽
好癲

利申 排第四個
留意左泡菜仔有兩三年(自從佢贏左比賽之後

我在意個樂團多啲
我係留意上一場Daniel 個頭禿咗
佢彈舒曼首歌時臉上個幸福表情好QQ

完左先黎開

一直等人開 但冇人開

好想知佢encore左咩

Pathetique 2nd movement

鍾意第一場多d

你名 咁第一日呢

Schumann Kinderszenen 好似係

仲有Orch尋日encore左elgar nimrod from enigma variation同埋william tell overture finale

佢呢個年紀黎講技巧真係超哂班

佢用哂個body去彈forte
所以隻手就唔會痛既
Anyway佢彈scales真係好細致好乾淨